點樣分自己係愛一個人定佢既身體

我同佢一齊左3個月 我第一次拍拖

係我表白既

一齊左2 3星期有次上左佢屋企就搞左第一次

佢都係半推半就好唔願意 事後我都say 曬sorry

但再之後佢好似接受左小小 肯同我搞

但之後每一次出街我都想同佢搞野

我地本身住得好近 差唔多日日見 有時會覺得d時間唔夠用 好似有佢就難左見fd咁

開始覺得有d壓力 但又唔想無左佢

我同佢平時都會好坦白 但當然我成日想搞野呢個我無同佢講 驚佢亂諗覺得我當佢肉便器

太多太多承諾 驚自己做唔到

我本身都有d焦慮 所以可能我諗野會比較負面

我會好擔心有日分左手我會點點點點點 諗太多
但講到底我都係愛佢 但我又唔識點表達愛

成篇野1999 sorry

點解要say sorry ???
整到佢成條j都係屎

半推半就佢個feel有d唔想
我都覺自己係自卑 成日都覺得自己令到人感覺唔良好

btw非基